好悶 有無啲低能同人連線玩嘅game可以消磨時間

爆爆王！！！

垃圾game 已del-.-

我好辛苦先29lv

仲玩到29lv 我2lv都忍唔住del la

依家有熊大我整到睏寶好靚

仲要課金

鬼叫我richard

Richard 真係好richard 喎

窮撚唔會明

講中咗

brawl stars

玩過

率土之濱

消磨時間幾好
不過太投入會燥到仆街

奇幻生活